有冇人都係對香港啲erection好失望

真係好想移民去美國 感受下真正有erection嘅國家

Erection

gay post

你想香港既erection再長啲巨啲?

我對ejection失望多d

gay...

5/10

唔錯

非洲啲erection仲正 不過美國有聞吮議員

Gay

被吮中嘅細路

笑撚左

大國勃起

冇人認同?

咁你含

不了
呢D 野留返俾 erection 愛好者